msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: uikittools-ng\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-11-21 22:53-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2021-12-06 13:00\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: uikittools-ng\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 482777\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: uikittools-ng.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 3\n"

#: ../ldrestart.c:78 ../sbreload-launchd.c:78
#, c-format
msgid "Error stopping service:  %d - %s\n"
msgstr "서비스를 중지하지 못했습니다: %d - %s\n"

#: ../ldrestart.c:112 ../sbreload-launchd.c:106
#, c-format
msgid "Error: no services returned for list\n"
msgstr "오류: 목록을 위해 반환할 서비스 없음\n"

#: ../ldrestart.c:120 ../sbreload-launchd.c:114
#, c-format
msgid "Error: services returned for list aren't a dictionary!\n"
msgstr "오류: 목록을 위해 반환된 서비스가 dictionary가 아닙니다.\n"

#: ../ldrestart.c:138 ../sbreload-launchd.c:136
#, c-format
msgid "Error:  %d - %s\n"
msgstr "오류: %d - %s\n"

#: ../ldrestart.c:141 ../sbreload-launchd.c:139
#, c-format
msgid "Unable to get launchd: %d\n"
msgstr "launchd를 얻지 못했습니다: %d\n"

#: ../lsrebuild.m:60
msgid "missing necessary method"
msgstr "필요한 메서드가 누락되었습니다."

#: ../lsrebuild.m:66
msgid "RebuildApplicationDatabases failed"
msgstr "RebuildApplicationDatabases 실패"

#: ../mgask.m:33 ../uialert.m:200 ../uidisplay.m:403
#, c-format
msgid "JSON formating failed: %s"
msgstr "JSON 분석 실패: %s"

#: ../mgask.m:98
#, c-format
msgid "Usage: %s [-jpq] [--gssc] [--pretty] question ...\n"
msgstr "사용법: %s [-jpq] [--gssc] [--pretty] 질문 ...\n"

#: ../mgask.m:122
#, c-format
msgid "Cannot find key %s\n"
msgstr "키 %s를 찾을 수 없습니다.\n"

#: ../mgask.m:136 ../uicache.m:253
msgid "true"
msgstr "true"

#: ../mgask.m:136 ../uicache.m:253
msgid "false"
msgstr "false"

#: ../uialert.m:22
#, c-format
msgid "Usage: %s [-b body] [-i prompt] [-j] [-p primary] [--priority number] [-s second] [--secure prompt] [-t third] [--timeout number] title\n"
"Copyright (C) 2021, Procursus Team. All Rights Reserved.\n\n"
"Display an alert\n\n"
msgstr "사용법: %s [-b 본문] [-i 질문] [-j] [-p 첫번째] [--priority 숫자] [-s 두번째] [--secure 질문] [-t 세번째] [--timeout 숫자] 제목\n"
"Copyright (C) 2021, Procursus Team. 모든 권리 보유.\n\n"
"알림을 표시합니다.\n\n"

#: ../uialert.m:26
#, c-format
msgid "  -b, --body <text>        Text for alert body\n"
"  -p, --primary <text>     Default button text instead of \"OK\"\n"
"      --priority 0-3       Alert priority\n"
"                           This will change the icon on macOS\n"
"  -s, --secondary <text>   Second button text\n"
"  -t, --tertiary <text>    Third button text\n"
"  -i, --input <text>       Ask for text input\n"
"  -j, --json               Print the output in JSON\n"
"      --secure <text>      Show text field as secure\n"
"      --timeout <num>      Number of seconds to wait before exiting\n\n"
msgstr "  -b, --body <text>        알림의 본문\n"
"  -p, --primary <text>     \"OK\" 대신의 기본 버튼 텍스트\n"
"      --priority 0-3       알림 중요도\n"
"                           macOS에서 아이콘을 바꿉니다.\n"
"  -s, --secondary <text>   두번째 버튼 텍스트\n"
"  -t, --tertiary <text>    세번째 텍스트\n"
"  -i, --input <text>       텍스트 입력 질문\n"
"  -j, --json               결과를 JSON으로 출력\n"
"      --secure <text>      텍스트 필드를 안전하게 표시\n"
"      --timeout <num>      나가기 전 기다려야하는 시간\n\n"

#: ../uialert.m:37
#, c-format
msgid "Output:\n"
"  0 - primary button\n"
"  1 - secondary button\n"
"  2 - tertiary button\n"
"  3 - timeout/cancel\n\n"
"Contact the Procursus Team for support.\n"
msgstr "출력:\n"
"  0 - 주요 버튼\n"
"  1 - 두번째 버튼\n"
"  2 - 세번째 버튼\n"
"  3 - 시간초과/취소\n\n"
"지원을 위해 Procursus Team에 연락하세요.\n"

#: ../uicache.m:104
#, c-format
msgid "Usage: %s [-afhlr] [-i id] [-p path] [-u path]\n"
"Modified work Copyright (C) 2021, Procursus Team. All Rights Reserved.\n\n"
msgstr "사용법: %s [-afhlr] [-i id] [-p path] [-u path]\n"
"수정된 작업 Copyright (C) 2021, Procursus Team. 모든 권리 보유.\n\n"

#: ../uicache.m:106
#, c-format
msgid "Update iOS registered applications and optionally restart SpringBoard\n\n"
msgstr "iOS에 등록된 애플리케이션을 업데이트하고 선택적으로 SpringBoard를 다시 시작합니다.\n\n"

#: ../uicache.m:108
#, c-format
msgid "  -a, --all                Update all system and internal applications\n"
msgstr "  -a, --all                시스템 및 내부 애플리케이션을 모두 업데이트\n"

#: ../uicache.m:109
#, c-format
msgid "  -f, --force              Force -a to reregister all Applications\n"
"                              and modify App Store apps\n"
msgstr "  -f, --force              -a를 사용하여 모든 등록된 앱과 수정된\n"
"                             App Store 앱을 재등록\n"

#: ../uicache.m:111
#, c-format
msgid "  -p, --path <path>        Update application bundle at the specified path\n"
msgstr "  -p, --path <path>        지정된 위치의 애플리케이션 번들 업데이트\n"

#: ../uicache.m:112
#, c-format
msgid "  -u, --unregister <path>  Unregister application bundle at the specified path\n"
msgstr "  -u, --unregister <path>  지정된 위치의 애플리케이션 번들 등록 해제\n"

#: ../uicache.m:113
#, c-format
msgid "  -r, --respring           Restart SpringBoard and backboardd after\n"
"                              updating applications\n"
msgstr "  -r, --respring          SpringBoard와 backboardd를 업데이트 후 재시작\n"

#: ../uicache.m:115
#, c-format
msgid "  -l, --list               List the bundle ids of installed apps\n"
msgstr "  -l, --list               설치된 모든 앱의 번들 ID 나열\n"

#: ../uicache.m:116
#, c-format
msgid "  -i, --info <bundleid>    Give information about given bundle id\n"
msgstr "  -i, --info <bundleid>    제공된 번들 ID의 정보 제공\n"

#: ../uicache.m:117
#, c-format
msgid "  -h, --help               Give this help list.\n\n"
msgstr "  -h, --help               이 도움말 제공.\n\n"

#: ../uicache.m:119 ../uisave.m:27
#, c-format
msgid "Contact the Procursus Team for support.\n"
msgstr "지원을 위해 Procursus Team에 연락하세요.\n"

#: ../uicache.m:141
#, c-format
msgid "uicache does not support App Store apps.\n"
msgstr "uicache는 앱스토어 앱을 지원하지 않습니다.\n"

#: ../uicache.m:143
#, c-format
msgid "Continuing anyway...\n"
msgstr "그래도 계속...\n"

#: ../uicache.m:213
#, c-format
msgid "Error: Unable to register %s\n"
msgstr "오류: %s을(를) 등록하지 못함\n"

#: ../uicache.m:217
#, c-format
msgid "Error: Unable to unregister %s\n"
msgstr "오류: %s을(를) 등록 해제하지 못함\n"

#: ../uicache.m:237
#, c-format
msgid "Name: %s\n"
"BundleID: %s\n"
"ExecutableName: %s\n"
"Path: %s\n"
"Container Path: %s\n"
"VendorName: %s\n"
"TeamID: %s\n"
"Type: %s\n"
"Removable: %s\n"
msgstr "이름: %s\n"
"번들ID: %s\n"
"실행파일이름: %s\n"
"위치: %s\n"
"컨테이너 위치: %s\n"
"제공자이름: %s\n"
"팀ID: %s\n"
"유형: %s\n"
"삭제가능여부: %s\n"

#: ../uicache.m:256 ../uicache.m:264
#, c-format
msgid "URLScheme: %s\n"
msgstr "URLScheme: %s\n"

#: ../uicache.m:269
#, c-format
msgid "%s is an invalid bundle id\n"
msgstr "%s은 잘못된 번들 ID 입니다.\n"

#: ../uicache.m:373
#, c-format
msgid "registering %s\n"
msgstr "%s 등록하는 중\n"

#: ../uicache.m:378
#, c-format
msgid "unregistering %s\n"
msgstr "%s 등록 해제하는 중\n"

#: ../uidisplay.m:106
#, c-format
msgid "Usage: %s [-a state] [-b [+|-]num] [-d state] [-h] [-i [key]] [-j] [-l] [-n state] [-t state] [-w state]\n"
msgstr "사용법: %s [-a 상태] [-b [+|-]숫자] [-d 상태] [-h] [-i [키]] [-j] [-l] [-n 상태] [-t 상태] [-w 상태]\n"

#: ../uidisplay.m:117
#, c-format
msgid "Invalid %s value: '%s', permitted values: 0, off, 1, on\n"
msgstr "잘못된 %s 값: '%s', 허용된 값: 0, off, 1, on\n"

#: ../uidisplay.m:125
msgid "on"
msgstr "켜짐"

#: ../uidisplay.m:127
msgid "off"
msgstr "꺼짐"

#: ../uidisplay.m:129
msgid "not supported"
msgstr "지원되지 않음"

#: ../uidisplay.m:181
msgid "Dark Mode is only supported on iOS 13 and higher.\n"
msgstr "다크 모드는 iOS 13 또는 이상에서 사용할 수 있습니다.\n"

#: ../uidisplay.m:214
msgid "Night Shift is not supported on this device.\n"
msgstr "Night Shift가 이 기기에서 지원되지 않습니다.\n"

#: ../uidisplay.m:250
msgid "True Tone is not supported on this device.\n"
msgstr "True Tone이 이 기기에서 지원되지 않습니다.\n"

#: ../uidisplay.m:291
#, c-format
msgid "Invalid brightness value: %s\n"
msgstr "잘못된 밝기 값: %s\n"

#: ../uidisplay.m:327
#, c-format
msgid "Unable to increase the brightness by %d, %.6g.\n"
msgstr ""

#: ../uidisplay.m:339
#, c-format
msgid "Unable to decrease the brightness by %d, %.6g.\n"
msgstr ""

#: ../uidisplay.m:470
#, c-format
msgid "Unknown information type: %s\n"
msgstr "잘못된 정보 유형: %s\n"

#: ../uidisplay.m:524 ../uidisplay.m:591 ../uidisplay.m:640 ../uidisplay.m:674
msgid "Auto-Brightness"
msgstr "자동-밝기"

#: ../uidisplay.m:530 ../uidisplay.m:595 ../uidisplay.m:643 ../uidisplay.m:673
msgid "Brightness"
msgstr "밝기"

#: ../uidisplay.m:536 ../uidisplay.m:599 ../uidisplay.m:646 ../uidisplay.m:675
msgid "Dark Mode"
msgstr "다크 모드"

#: ../uidisplay.m:542 ../uidisplay.m:603 ../uidisplay.m:649 ../uidisplay.m:676
msgid "Night Shift"
msgstr "Night Shift"

#: ../uidisplay.m:548 ../uidisplay.m:607 ../uidisplay.m:652 ../uidisplay.m:677
msgid "True Tone"
msgstr "True Tone"

#: ../uidisplay.m:554 ../uidisplay.m:611 ../uidisplay.m:655 ../uidisplay.m:678
msgid "Reduce White Point"
msgstr "화이트포인트 줄이기"

#: ../uidisplay.m:560 ../uidisplay.m:615 ../uidisplay.m:658 ../uidisplay.m:679
msgid "Height"
msgstr "높이"

#: ../uidisplay.m:566 ../uidisplay.m:619 ../uidisplay.m:661 ../uidisplay.m:680
msgid "Width"
msgstr "넓이"

#: ../uidisplay.m:572 ../uidisplay.m:623 ../uidisplay.m:664 ../uidisplay.m:681
msgid "Physical Height"
msgstr "물리적 높이"

#: ../uidisplay.m:578 ../uidisplay.m:627 ../uidisplay.m:667 ../uidisplay.m:682
msgid "Physical Width"
msgstr "물리적 넓이"

#: ../uidisplay.m:584 ../uidisplay.m:631 ../uidisplay.m:670 ../uidisplay.m:683
msgid "Scale"
msgstr "크기"

#: ../uidisplay.m:688
msgid "-j/--json may only be used in combination with -i/--info"
msgstr "-j/--json는 -i/--info와 함께 사용되어야 합니다."

#: ../uinotify.m:23
#, c-format
msgid "Usage: %s [-b body] [-d number] [-i bundleid] [-s subtitle] title\n"
msgstr "사용법: %s [-b 본문] [-d 숫자] [-i 번들ID] [-s 부제목] 제목\n"

#: ../uinotify.m:34
#, c-format
msgid "Authorization request failed: %s\n"
msgstr "인증 요청 실패: %s\n"

#: ../uinotify.m:49
#, c-format
msgid "Failed to add notification: %s\n"
msgstr "알림을 추가하지 못했습니다: %s\n"

#: ../uiopen.m:37
#, c-format
msgid "Usage: %s [OPTION...]\n"
"Open URLs and open iOS applications by bundle ID\n\n"
msgstr ""

#: ../uiopen.m:40
#, c-format
msgid "  --url <URL>     Open the specified URL\n"
"  --bundleid <id> Open application with the\n"
"                     specified bundle id.\n"
"  --app <app>     Open application with the\n"
"                     specified name.\n"
"  --path <path>   Open application at the specified path\n"
"  --help          Give this help list.\n"
msgstr ""

#: ../uiopen.m:149
#, c-format
msgid "No application called: %s\n"
msgstr ""

#: ../uiopen.m:178
#, c-format
msgid "No application at path: %s\n"
msgstr ""

#: ../uiopen.m:182 ../uisave.m:62
#, c-format
msgid "Invalid path: %s\n"
msgstr "잘못된 위치: %s\n"

#: ../uisave.m:19
#, c-format
msgid "Usage: %s file ...\n"
"Copyright (C) 2021, Procursus Team. All Rights Reserved.\n\n"
msgstr ""

#: ../uisave.m:22
#, c-format
msgid "Save images and videos to the camera roll\n\n"
msgstr ""

#: ../uisave.m:24
#, c-format
msgid "Image and video formats that can be saved to the camera roll\n"
"vary between iOS versions\n\n"
msgstr ""

#: ../uisave.m:57
#, c-format
msgid "No file at path: %s\n"
msgstr "위치에 파일 없음: %s\n"

#: ../uisave.m:73
#, c-format
msgid "No supported image or video format at: %s\n"
msgstr "지원되지 않는 이미지 또는 비디오 유형: %s\n"

#: ../uisave.m:91
#, c-format
msgid "Failed to save image at %s with error: %s\n"
msgstr ""

#: ../uisave.m:108
#, c-format
msgid "Failed to save video at %s with error: %s\n"
msgstr ""

#: ../uishoot.m:25
#, c-format
msgid "Usage: %s [-cp] [-d number] [-f [png | jpeg | heic]] [-o file]\n"
msgstr ""

#: ../uishoot.m:77
#, c-format
msgid "Invalid image format '%s'\n"
msgstr ""

#: ../uishoot.m:96
#, c-format
msgid "Could not capture screenshot!\n"
msgstr ""

#: ../uishoot.m:123
#, c-format
msgid "Could not get image data to write to file!\n"
msgstr ""

#: ../uishoot.m:132
#, c-format
msgid "Could not write image to %s: %s\n"
msgstr ""

#: ../uishoot.m:148
#, c-format
msgid "Could not save screenshot to Photos: %s\n"
msgstr ""

#: ../info/deviceinfo.c:39 ../info/deviceinfo.c:72
#, c-format
msgid "Usage: %s [cfversion | ecid | locale | serial | uniqueid] [arguments ...]\n"
msgstr ""

#: ../info/locale.m:16
#, c-format
msgid "Usage: deviceinfo locale [-ilcvh]\n"
"Print the current locale\n\n"
msgstr ""

#: ../info/locale.m:19
#, c-format
msgid "-h --help      Give this help list.\n"
" -i --identifier Print the locale identifier (default)\n"
" -l --language   Print the language code\n"
" -c --country    Print the country code\n"
" -v --variant    Print the variant code\n\n"
"If multiple output formats are specified the last will be used\n"
msgstr ""

